[揼碌鳩落街] 咩輕小說好睇？

近排睇左世界盡頭的聖騎士
有冇同依本差唔多類型嘅輕小說推介？

利申：無職轉生已經睇過

愛書下克上

謙踏

史萊姆

睇到12卷了

第4次死屬性魔法師

吃掉死神的少女

Overlord

八男別鬧了

手機俠

神眼的勇者

盾之勇者成名錄

睇左頭兩卷，又好似唔錯喎